［正視聽］其實出黎捉鬼既會唔會就係鬼？

大家話唔好捉鬼都講左一段時間
大部份人都應該知
而狗都講過佢哋會扮成唔同人物
咁點解唔可以係佢哋專登出嚟扮捉鬼去引風向呢？

不如以後見到有人捉鬼嘅時候出嚟勸退佢
既然係和理非 咁就唔使驚會俾人打
又甚或會有意外收穫呢

其實出黎捉捉鬼既會唔會就係鬼？
其實出黎捉捉捉鬼既會唔會就係鬼？
其實出黎捉捉捉捉鬼既會唔會就係鬼？
其實出黎捉捉捉捉捉鬼既會唔會就係鬼？
其實出黎捉捉捉捉捉捉鬼既會唔會就係鬼？
其實出黎捉捉捉捉捉捉捉鬼既會唔會就係鬼？
其實出黎捉捉捉捉捉捉捉捉鬼既會唔會就係鬼？
其實出黎捉捉捉捉捉捉捉捉捉鬼既會唔會就係鬼？

做乜撚

認同
要現場停止捉鬼風先係最正確
以前有人捉鬼會即刻俾人屌不篤灰
今次任人捉鬼唔阻止就出左事

btw 我都覺係對家混入人群叫捉鬼
目的引起混亂同產生不信任，瓦解場革命

捉鬼嘅可能係鬼，咁捉捉鬼嘅會唔會又係鬼? 又洗唔洗叫人捉捉捉鬼? 咁捉捉捉鬼嘅人又會唔會係鬼?

你樓上講得好過我
意思係叫人「阻止」捉鬼
想大家當呢d都係鬼所為而積極阻止
唔係真係當捉鬼既人係鬼

就算係真鬼 你都唔會夠打啦
但你就一定可以阻止到勇武除面罩先

唔除口罩俾人睇袋，Ok?

係都唔出奇不過啲人就會話捉鬼個捉鬼都係鬼㗎啦

樓主又係鬼？ 話捉鬼係鬼

係叫人當最近捉鬼風氣係鬼做既
以後見到就「阻止」
而唔係捉嗰個人
係我講得差